今日同戒嚴差唔多

落去行幾條街，好多商舖都冇開
有啲做飲食嘅，打風都開但係今日都冇開
仲有成條街嘅人同車仲少過平日

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

港鐵封站配合不合作運動，高調辱國，必須制裁。藍絲以後同我罷搭港鐵

未宣佈

想扯旗慶祝支那國慶都唔得

好事黎
示威者3個月黎做唔到既效果，港共黑警黨鐵紅商自動配合
大家只要唔好太好戰太衝動就得，保留戰力

主要都係SHK 商場?

勁過山竹襲港

各種封閉 香港已成大陸

唔係差唔多
係直頭戒嚴

全港市民、港鐵、商場響應不慶祝運動！真正WE CONNECT!!!

又一次攪炒成功

應該同外國做文宣
所謂國際城市已玩完

說明香港人怕比狗咬

文宣材料

直接宣佈戒嚴啦 乜春都唔開

大商場帶頭都明，要含撚
估唔到咁多街舖跟風
明明係商機嚟
痴撚線

咁咪啱哂，人國慶你國慶，死城死老豆咁款

TWITTER見

出PO前要先FOLLOW左人先

最好搵大粒人物FOLLOW再RETWEET

既然港鐵已經達到目的
咁我地都唔駛太衝

香港既旅遊業根本就係港共自己打擊既郁d 又封鐵郁d 又叫人封商場

搵鬼黎

咁咪好囉主動攬炒呢啲咁嘅黃賓州 本來係做生意嘅好機會

我屋企樓下商場異常好多人…

國慶搞到時變戒嚴,已經落緊佢地面

不如聽日都嚟
日日做日日做

冇撚分別

繼續呃自己啦

真係CLS
不如好似新疆咁啦，每條邨放幾個POPO出入同你檢查下啦

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

邊區

但已實施既戒嚴

唔止啦

黃大仙區的集會雖然在下午一時才開始，但該區今早氣氛已有點緊張。黃大仙中心11時許呼籲市民離開，隨即關門。南館外面有20多名防暴戒備，部分警察蒙面。

POPO全力慶祝 變相戒嚴

大家睇路 進時有時

咁大家仲唔出街？

文宣： 全港商場落閘反國慶

根本同戒嚴冇分別 只係差在未宣佈

推

612 721 811 831 929 1001 新屋嶺

所以Twitter戰線要落力
但英文唔好

賀佢老母

國殤啊

本人在此特地聲明：

本人樂觀開朗，身體健康，
無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。

本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥。
本人不酗酒亦不吸毒，也絕不會接近下列地點──
1. 開放性水域
2. 無救生員之游泳池
3. 有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶等
4. 無安全護欄之任何高處
5. 任何施工地點（拆政府除外），包括製作消波塊之工地
6. 任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點

本人恪遵下列事項──
1. 車輛上路前會檢查煞車部件、油門線等，並會在加油前關閉車輛電源與行動電話。
2. 絕不擅搶黃燈、闖紅燈。
3. 乘坐任何軌道類交通工具一定退到警戒線後一步以上，直到車輛停妥。
4. 騎乘機車必戴安全帽；乘車必繫安全帶。
5. 絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
6. 颱風天不登山、不觀浪。

本人將盡可能注意電器、瓦斯、火源之使用。
本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能；
也絕未在家中放置過量可燃性氣體或液體。
浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，
並在睡覺前關閉除電燈、冰箱、電扇外之所有電器開關。

本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。

所以若網友在看完此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，
請幫我討回公道，謝謝。

賀佢老母 持久戰 不要送頭

直情係戒嚴

國殤日應該係咁

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

如果目的係令港共經濟受損，其實已經達到。

不受傷，不被捕，要齊齊整整。漫長之戰，不爭朝夕。

係戒嚴，不過政府唔敢認

我就係要呢啲.jpg

葵芳
今朝落去多人到仆街
想食早餐都冇位
荼樓好撚多人

輸左以後每年 64 69 612 616 721 811 831 928 929 1001 都戒嚴

國慶慶到成個死城咁

港式戒嚴

今日開花嘅六區之一

係咪傻架 就算今日戒嚴 我地夠可以搵日全體慶祝国殤囉 係咪要日日都戒嚴

人地呢排新聞唔播香港
利申有黃內地親戚
佢地想扮淡化呢事
無知既內地人自然唔知發生咩事

理得班支那狗點諗

DLLM

大家影低, 記低所有無開大鋪頭, 商場
今日完左即刻做文宣
講比全世界知所謂國慶香港猶如死城

我地攬炒目的就係要咁

文宣： 全港商場落閘反國慶
多謝各界響應

坦白講 我鐘意咁嘅香港
銅鑼灣現場係 連鎖化妝藥房統統關曬
小店便利店繼續開門 甚至有小店要排隊
我就係想要呢啲

戒嚴左好耐啦

生日都無人黎同我慶祝

即係我地已經贏左，可以返屋企？

不意外呀
支那仇家多

戇鳩仔 講事實嬲呀？
我係其中一個塞鐵L 而家唔洗我做不知幾爽
嬲呀？

香港慘被代表，希望下個會係星加坡

笑佢老母

佢咁搞跟本大小小年紀
一家大細, 純和理非完全唔夠膽出
想出既連交通都成問題

隔離澳門直接將個門字簡體埋

澳門大陸人多過澳門人

堂堂紅日搞到死城咁
唔錯

不流血不受傷不被捕

共國70國殤咁大件事，點止玩一日咁少!!!

一路咁keep住落去等佢日日封路封鋪，遲下就多一批中年勇武出黎

直頭係戒嚴

係戒嚴緊, spread去外國

你咁係唔會令我驚㗎

1305 #大埔 吐露港 有人見到黑衫人揸電單車 腰間有槍

今日睇死佢1粒TG都唔放啦！
仲唔出銅纙灣？

係5區既你而家過去都仲黎得切，快D去！

57：36 至 100：07

半年抗爭日程︰
12月每個週末（謠傳會好似9月29日一樣冇得濕平）
12月23日
12月24日
12月25日
12月26日
12月31日
2020年1月每個週末（謠傳會好似9月29日一樣冇得濕平）
2020年1月20日
2020年1月21日
2020年1月22日
2020年1月23日
2020年1月24日
2020年1月25日（年初一）
2020年1月26日
2020年1月27日
2020年1月28日
2020年4月10日（復活節）
2020年4月11日
2020年4月12日
2020年4月13日
年尾+新年係消費旺季，同我帶旺佢！最起碼都要確保黨鐵同商場會開先得架！

重點其實我哋乜都未做

射左好幾粒啦

其實最主要係員工返工放工問題

佢仲笑我落

DKGH

DLLM 夠韁寫中國台灣啦